# App for carsharing

### Приложение является клиентом, которое работает с сервером
> [Ссылка на репозиторий сервера](https://gitlab.com/LastLow/default-php-server)


```
Приложение для аренды автомобилей,
написанное на Kotlin
```


###### Проект для Волгоградского технического университета
